炒黃牛算唔算係古惑仔最重要嘅收入來源？

排隊買劉德華演唱會門票被斬案 警拉黑底「拓海」

兩日前於柴灣青年廣場城市售票網，排隊購買劉德華演唱會門票的58歲姓鄭內地男子，與兩名操本地話男子爭執，更被其中一人用利刀襲擊，左手及左耳中刀受傷。

東區反黑組接手調查，至今日凌晨約1時，在柴灣耀興道一單位拘捕一名26歲姓譚涉案男子。涉嫌串謀有意圖傷人，現正被扣查。

據知譚男為黑幫新義安小頭目，人稱「拓海」，有指他當晚曾到現場，向每名排隊人士提出：「我畀你排廿個位無問題，到時留幾個位畀我。」疑被斬內地男子拒絕惹禍。

拓海係邊位手足？

拓海

點解要留比佢

得佢識用刀

會員世界XX王

佢好打

蝻亞狗條命賤過狗都係收幾千蚊就做野
仲邊有人咁on9要親自郁手架

夠唔夠世清好打

睇返#5 我地圍內知就好啦...

吊你仲開po, 拿拿臨夾錢保佢出來啦

「我畀你排廿個位無問題，到時留幾個位畀我。」

雷氣十足

就係要開post籌錢=,=

世清

又籌=,=

話晒都一場手足

上次張學友live佢免費比咗兩張$1480我去睇

叫自己拓海 想話自己女朋友係雞？

咩又😓